其實點解到而家呢一刻都仲要分勇武同和理非

老實講 係721/811發生之前分和理非同勇武都仲可以理解
但係到左今時今日係咪真係仲有要分勇武同和理非既必要?
都唔講送中條例之前發生既事
你地自己數下69遊行之後係香港發生左幾多件挑戰人類道德底線既事
爆頭爆眼 9射過期tg 警黑合作元朗恐襲...等等 根本數都數唔哂
但之後呢 有人心痛 有人好嬲 有人喊
不停有各界專業人士譴責政府/黑警
但係政府同黑警既回應係乜?
無視其他人對佢地既指控 更甚係會歪曲事實 老屈示威者
然後呢?每個人都好嬲政府/警察 仇視佢地 屌哂佢地老母/咀咒佢地全家死
但實則上有冇影響到佢地呢?佢地咪又係開開心心繼續做埋d不公不義既事 反正香港人死剩把口 剩係識咒人死全家 除此之外呢?冇喇 係完全冇呀
我唔係話勇武/前線做既野先係做緊實事 但和理非做緊既野究竟有咩用? 係呀係引到全城/國際關注呀
咁關注完呢?
你望下今日下晝有幾多個人因為琴日發生既事走左入機場坐 但係就因為有d有心人放流料 不停不斷有人走
咁俾人爆眼果個少女呢?有冇人俾返隻眼佢
有冇人可以為佢爭取到公義?
覺得和理非有用既人 你地睇下印度聖雄甘地既例子
佢地和理非 係俾人打不還手 人地第一個俾人爆完頭就第二個上去頂 第二個俾人爆完頭就第三第四個上去頂
一樣係和理非 但人地夠膽用命同鮮血進行抗爭
而唔係好似香港人咁 收到風有狗就即刻狗衝返屋企
你地問心 你地對唔對得住俾人爆眼果位少女 對唔對得住以死相諫果幾個義士
我唔係想譴責和理非 或者分化勇武同和理非
而係想你地明白 今時今日仲用”留得青山在 哪怕冇柴燒”既諗法已經唔適用係今日既香港
可唔可以試下留低 可唔可以試下犧牲多少少
每個人犧牲多少少 二百萬人就有好撚多架喇
可唔可以試下唔好再以勇武同和理非區分同路人
因為大家都係為緊香港付出
可唔可以試下全部香港人都俾多d勇氣呀 幫手分擔呀
sorry for 長文同1999
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

我本身和理非 都發過夢

再推呀 可唔可以唔好再分勇武同和理非呀